# angularjs

### Index.html: 
### Fuente: 

Nota: Los videos son de la version 1.0 de anjularjs 

 1- https://www.youtube.com/watch?v=WuiHuZq_cg4

 Nota de 1- : Error: The controller with the name 'TodoCtrl' is not registered.
                Help: https://docs.angularjs.org/error/$controller/ctrlreg  

 2- https://www.youtube.com/watch?v=uFTFsKmkQnQ&t=1s

Nota de 2- : No muestra el modelo
